hkex 港交所 summer intern一問

啱啱收到email叫我做candidate questionnaire
請問有冇巴絲做過
其實個test係點樣

冇咩特別
btw原來而家都仲有出

咁你幾時收到架
其實之後仲有咩程序

仲有個app test，做完之後等佢回覆啦
我都等緊

唔該晒巴打

咁係咩原因唔請返
btw港交所好唔好做呀

留名

唔緊要，都係為名架啦

輕鬆啦，身邊好多frd都有apply，互通下消息啦

點解港交所唔好做

啱呀巴打 我係外國讀u
apply香港啲intern完全冇support好迷惘
其實係咪個個做完個questionnaire都有得做apt test？

唔一定
Questionnaire就應該大部分人都有